有無手足福岡自駕遊提議？

日本去咗好多次來來去去都係東京，大阪，名古屋，北海道，我今次試吓去福岡九州一帶，自己揸車，已經睇咗一啲行程有冇手足有行程推介

柳川鰻魚飯

其實自駕遊就係行程可以變,,

plan 咗去邊個區就直接渣去,,

懶人包網上大把, 一打九州自駕遊係GOOGLE就出咗好多,,,

旅遊台都有三四個福岡/九州POST,,,唔自己參詳下?

同埋你想玩啲咩? 你唔講又點知?

就係有啲取捨困難症， 又想去別府，大分， 熊本，但又唔順路，因為四晚酒店都係福岡

一定去

自駕仲晚晚住福岡係咪玩嘢

糸島

某人叻囉，但我無力反抗

前年4月去睇紫藤

福岡＞柳川＞熊本＞高千穗＞阿蘇＞黑川溫泉＞九重夢橋＞由布院＞
別府＞小倉（門司港）＞福岡

漏去 杵築，宇佐神宮 下次補返

咁你每晚轉酒店咪得囉，on9

有車就唔怕轉啦

咁唔洗諗啦
近近地去門司港 來回都要三個鐘
一去就焗住玩成日 早回程又唔拖唔水
去由布院仲衰 來回又四五粒鐘
雖然渣車真係方便 但如果唔晚晚轉酒店
會玩得幾無癮

啱啱去完，第一次自遊行轉咗六間酒店，但係好處係去到邊就住喺附近，去唔到想去既地點都可以第二日去返

熊本-大分-阿蘇-熊本-福岡-黑川

鹿兒島》宮崎〉高千穗》阿蘇〉大分別府》湯布院〉福崗
預9日行程 大約渣1000公里 南入北走

坐公共交通工具就要浪費幾多時間，變相限時限刻

不過窮遊同自駕遊真係玩法唔同

坐火車巴士果啲最煩係check 班次
雖然話自駕遊好似貴好多
但其實日本交通費用都唔平
福崗去平戶一程巴士都要成3000yen 坐三個鐘
如果湊用4個人 租部車 租埋kep 洗費都唔差太遠
問題係唔好日日住市區 泊車過夜都泊到窮

自駕遊仲日日一樣地方住

下 你自駕遊點會晚晚住福岡

首先取消哂福岡D酒店先啦, 自駕係去到邊玩到邊

想對香港, 已經算平,,,(時鐘計)

福岡我泊兩晚用咗兩千幾YEN(住係一蘭隔離), 兩日都無出車, 泊足兩日就真係唔算貴

可能佢已經畀晒錢無得退...

租車唔搬酒店咪撚自駕遊啦
福岡市內交通好方便
如果出左褔岡市就搬硬酒店，九州㬌點好散，路遠建議租部大馬力少少渣得冇咁燥

馬力大可能樓主炒山,,,,

因為女人訂，見仲有機位就狗衝，以為揸車去邊都無所謂，唉…我都想退左間酒店，但無得退錢

所以暫時我只係可以揀一日去大分，一日去熊本，一日去別府共三日，頭尾兩日喺市區，但每日都要兩三粒鐘來回車程

咁你就唔好考慮自駕遊,,,留返啲錢去SHOPPING好過啦,,,

租左部86

建議你去能古島、海之中道、鳥栖outlet , 太宰府，柳川， 其他別府呢d太遠啦

同埋遵守交通規則，唔好影衰香港人

福岡來回你講個d地方 如果你唔行收費路 要3個鐘車程
行收費路就個零鐘 但路費一程都3000yen左右

我都有想過去太宰府同柳川，我揸車ok嘅，而且我有正式日本駕照( 因為喺日本住過一排做嘢)，所以我女人大安指意我揸車

大分高速道超好渣
好易超速（超速後果自負）
唔做快線L就冇乜警察捉

會買高速kep pass,五日任行6500¥

日本我渣咁多次除大城市附近路段真係唔怕超
多過1線既高速幾乎成程飛120

但KEP唔包福岡都市高速, 你仲要晚晚番福岡住

仲要被日本人狂超,,,

lol

其實租車時租埋ETC就無問題,,,

我聖誕去完福崗，明明買左kep 點解埋單都要俾萬幾yen 路費，後尾先知唔包都市高速

咁係咪去到先搵酒店？唔book定驚冇地方住

日本最好係無咩快線L 全部靠左行 但係快線果班真係好撚快

海之中道海濱公園

過完車個個好自覺CUT番入去

福岡本身班人揸車都係CLS,行巴士線，衝紅燈，私家車中線上落客乜撚都有

基本上當香港咁揸就ok

一早BOOK定,,,最後個星期先過數, 慎防有行程改動或者有再正啲酒店出現(好多退房撚)

係行行下慢線見到前面有車就爬頭過你再入返慢線,,,

你咪行車正常咪得LOR

我個意思即係你唔使咁就班福岡仔，要呠佢地時千祈咪手軟

我去自駕一向編到個行程好鬆，唔會趕時間

之前去左7日
租左架7人車
福岡->熊本->由布院浸溫泉->別府->福岡
諗起都爽 遲d去埋鹿兒島果邊

我識人係大阪市區自駕遊因為個行人亂過馬路, 佢呠咗佢一下, 就被警察告佢, 要即時去警局交罰金

咁你自己度下點樣順路啲去晒啲景點啦

日本我一向都係呠車唔呠人，
行人有優先權

都市高速好L貴
冇pass買日日來回渣都幾甘

留意番，阿蘇火山而家係2級警告，基本上係睇唔到火山口，最多去到買手信區，或者可以直升機睇
但我1月中去，太大霧，連前面架車都睇唔到

反而我覺得麻麻地

痴線去九洲邊會住死同一地方

我都打算咁做

我上個月去,,,好灰,,,,又雪又霛又封山,,,

最緊要係渣幾個鐘車來回

真，我同你一樣又係果啲日子上去阿蘇火山

咁我前果晚住阿蘇, 都係半個鐘上去, 逗留半個鐘就落山去熊本

i saw what you saw

就係kep pass 唔包都市高速
我第一次去九州好貪心，鹿兒島落機，第一晚熊本，第二日落長崎訓由布院，第三晚訓黑川，第四晚再返鹿兒島，買左kep最後找數先俾100yen 路費其他包哂

純駕駛之旅

冇辦法啦，一個錯誤嘅決定唯有用錢補救

唔該手足

今次唔上阿蘇，唔夠時間，下次我自己訂再去

好天上去靚好多
上年1月頭去
然後3月又再去 落雹落到落唔到車

好靚

霧千里⋯

唔自駕好過